我真係好想做隻快樂港豬

有BB真係唔好再上
除時走難都撞到
有心就ok
交俾其他人
你責任係生好佢教好佢

祝福你

Push

好好養胎，其他鍵盤戰士全面進場頂人數！！

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

Respect!

各有各做，你bb會因你而驕傲

好好休息，出唔到都好多野可以做

法國黃背心運動的 8 堂課

不撤不散

暫你老母 不撤不散

多謝媽媽
我地會努力 我地要比前面既後生知道
佢地並不孤單

我地每個人會幫你多行幾步，安心養胎吧